[回帶] Tempo紙巾︰堅決擁護一國兩制 未來如常在TVB落廣告

網民早前發起抵制在無綫電視（TVB）賣廣告的產品，繼寶礦力水特撤廣告引起話題，被前特首梁振英及內地傳媒點名批評後，早前表示會「重新檢視宣傳策略」的紙巾品牌Tempo（得寶），今日（13日）在其官方facebook頁面公布，Tempo上半年在中國香港地區的電視廣告投放已於上月中正常結束，並不是臨時決策，對於「若因此導致大家的誤讀」表示衷心歉意，「未來會根據市場行銷策略如常進行香港地區的電視廣告（含TVB）投放」，並指出「堅決擁護『一國兩制』的方針」。

翻查資料，內地傳媒《環球網》昨晚報道指Tempo「響應極端網民」，質疑是「成又一個寶礦力水特」。

稱「重新檢視宣傳策略」是指常規流程

就抵制TVB廣告風波，香港上市公司維達旗下的Tempo，曾表示會「重新檢視宣傳策略」，今日在其官方facebook用近二百字回應，指上半年在中國香港地區的電視廣告投放已於2019年6月13日正常結束，並不是臨時決策，解釋所謂「重新檢視宣傳策略」，是指常規的評估流程，「若因此導致大家的誤讀，我們表示衷心的歉意。」

Tempo︰堅決擁護「一國兩制」

Tempo並指出未來將會根據市場行銷策略如常進行香港地區的電視廣告，包括TVB的投放。最後指出，堅決擁護「一國兩制」的方針，與香港各界人士共同維護香港繁榮穩定和諧的局面。

澄清文吸逾2000個「嬲嬲」

該澄清文一刊出後，4小時內引來逾2,700個回應表情符號，超過七成都是「嬲嬲」，熱門留言包括「你唔出聲，件事好快過。無謂做到兩面不是人。」、「此地無銀三百兩。」等，亦有網民稱聲一向是買家，但為事件要「戒用」Tempo，更多留言是介紹其他品牌的紙巾。

說明：謝謝社會各界對Tempo的關注。目前，Tempo上半年在中國香港地區的電視廣告投放已於2019年6月13日正常結束，並不是臨時決策。就此前「重新檢視宣傳策略」的表達，意為公司常規的投放後所推進的評估流程。若因此導致大家的誤讀，我們表示衷心的歉意。未來，我們將會根據市場行銷策略如常進行香港地區的電視廣告（含TVB）投放。感謝社會各界對此事件的關心。我們堅決擁護「一國兩制」的方針，與香港各界人士共同維護香港繁榮穩定和諧的局面。
Tempo Hong Kong

有咩紙巾代替

香港區市場消失後慢慢去你的大陸！

898

皇冠

88

好貴冇買好耐了

Kleenex健力士

轉左用皇冠同kleeenex好耐了

留返比你自己抹眼淚啦

健力士台灣的，又平啲

push

同求

m巾

成間維達都要擺賣

【消委會】Tempo 卷裝廁紙評分竟低於惠康首選牌

願意一試

多謝回帶提醒

Kleenex

維達都係佢架?

皇冠有TVB廣告

出街抆屎用呢隻紙巾係最好㗎喇喎

佢好似比大陸維達買撚左

自從tempo一國兩制之後已經冇買了

甴近平曱甴蝗曱甴平

俾紅資維達收購咗喇 正常表現

轉咗用佳之選
都叫用得過

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

同埋太厚，成日話吸水力強，張枱濕左，我會用毛巾。
抹嘴抹汗，整到咁厚都唔知做乜9

Kleenex 有包裝紙巾同廁紙？ 🙏🏻

yes...所以本身都唔好用

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔

用其他牌啦

維達（內地民企）
2014年收購中國香港澳門Tempo業務

一向都唔用

我幾鐘意用維達架DLLM
又一間收皮
Thx bro for information

Zenses呢？

再見 tempo

用埋手頭上個d 不了

Bye bye Tempo

吓

想問一下用火燒紙巾會點？ 我唔知 咁岩講開紙巾

Push

香港tempo俾大陸維達食左啦

仲以為自己會有香港市場
又唔係得你一隻厚質地紙巾
最易代替物品之一
大家發力喇

習近平 甴近平

一早轉曬用健力氏

皇冠好似都有落CCTVB廣告

ok, 轉其他牌子

唔用tempo了
曱近平

Tempo = 維達

好耐無買過

包裝轉咗用健力士
卷裝就不嬲唔係用佢

冇買佢好耐
廁紙都用皇冠

冇用呢間仆街野五個月

萬寧牌同屈臣氏牌唔知邊個代造

唔係掛我用開tempo由今日轉用其他

大陸沒有tempo
只有timpo, tempi, tempe, tenpo, tampo

好彩冇用開
用開Senses

香港人識揀架啦

甘健力士邊度做架？

只買健力士

屌，唔撚用了
習甴曱

抵制

皇冠有落

True...
公司用緊tempo盒裝面紙
屌你食完飯想抹下 一抽出黎勁厚
用晒成張又覺得晒料 搣黎搣去好麻煩
紙巾就係俾你盡快用完
而家盒野用左幾個月都未用晒 都唔知藏左幾多塵

我都想擁護真。一國兩制

但可惜從來都唔係

最近轉左用呢隻

用慣咗佢隻閃鑽四層
暫時揾唔到代替

包裝就轉咗用Zens

廁紙黎講冇其他好用既選擇

又平又好用

唔L買你

萬寧隻紙巾幾好，又平。好似10蚊12包

惠康牌下面9成維達OEM，1成CS

都係維達OEM

潔柔或恒安或維達

用最強黃絲 屈臣氏

冇撚用過

已經被中資維達收購咗喇

維達潔柔恒安全部幫兩超市做紙巾

要買去價真棧或者品味1+1或759買

特惠牌

2020冇廣告就用返

=用手指抹

不嬲用開senses

萬寧

支持依家既中共即係支持一國一制

廁紙洗鬼買咩，去公廁廁格大把喇

麻煩自己睇下廁紙過期日子，係超市萬寧屈臣氏牌全部都係維達潔柔恒安或其OEM

但係有支那人用tempo咩

得 唔撚洗買

Agger 啲味仲要勁撚臭
利申除左小學呀媽買黎用
中學有鼻敏感已經無用

晨早知港版tempo垃圾
香港有冇外國版tempo賣呢

邊個買佢邊個就係鬼

叫日本人唔好再嚟香港買tempo

佢隻包庄紙巾出奇質地幾好，
又平，9.9唔知10包定12包

健力士

用寶碧！ 朋友話係其紙巾黎。

萬寧本身唔係咩良心公司
打風都要員工準時返工
仲要食大陸水貨客條水，係藍係黃大家知咩料

想揀d冇中資股份既外國牌子用，貴少少都冇所謂

下，維達收購左tempo？

垃圾 咁你去中國賣啦屌你老香港唔需要你

皇冠落無線廣告
最好轉用健力士

大陸紙巾都係假

之前有post講過
維達收購左tempo業務
tempo舊母公司瑞典愛生雅又入股返維達
而家維達幾多%係瑞典🇸🇪資 要熟投資既朋友fat check

係時候轉買klennex

奶共產黨屎眼用

香港地區係，你wiki下，維達仲有好多品牌

用緊

用 健力氏

推呀推

我睇左果單新聞果陣開始轉咗Zenses

堅決？ 憑咩去堅決？
一國兩制大晒？

Kleenex有包裝紙巾 好似冇廁紙
廁紙可以用Scott絲潔

Dllm 898

是撚旦，都冇人睇tvb

所以靠大陸銷售實死得，
返去同支那老翻紙競爭啦

咁厚會塞廁所

逐層搣

垃圾tempo

一早轉咗用健力氏同zenses

我哋係咪好耐冇搞TVB

大把喎 仲有好多又平又靚

用咗咁多年Tempo，係時間試吓其他品牌嘞

抵制佢其實冇用, 藍絲實爆買, 200萬人唔買都仲有 14億+500萬香港人買。。。

怡和集團

大陸都無人用，仲奶共

依隻唔錯

知佢係中資後已永久轉用Kleenex

係
官網有寫

買日本 Nepia

乜柒都有

可以試下pulppy

dllm

咁我唔買了

Klee唔識串 30蚊樓下 36包 質素ok

仲落緊ads？

老麥用剩嘅紙巾多到用唔完，使乜買？

正仆街

唔用了

香港tempo母公司係維達

轉用健力氏囉
中国邊有人用正版tempo

曱近平

習曱甴

轉咗健力氏同皇冠

乜原來落廣告=擁護一國兩制？ 一國兩制比錢就搞得掂咁易嫁咩？
真係其他有冇牌子可以轉，鼻敏感好麻煩。。。

皇冠/健力氏/絲潔，made in Taiwan, 光時有售

你唔推完全唔知

平時7仔5蚊包都照買 屌你老母

我用好多紙巾架喎

用咗幾十年，真係唔會再買
一齊去留下言

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

鐘意Zenses
仲可以消毒

On9 唔用tempo就冇紙巾？

所以咪問有咩紙巾代替
咩事呀你
屌完又唔俾建議，冇營養comments

不了留俾大陸人吻屎啦

維達

有Trump

temple has balls

冇用好耐

759

Bye tempo

Tempo不了

認真問

講真 如果淨係抹嘴嘅 樓下報紙檔送嗰包都夠用啦

冇人知道Temple係維達嘅咩

轉咗Kleenex 了
Tempo?不了

轉左用健力士

盒紙用妮飄

dllm
啱啱先送左一箱黎

有無其他推薦

甴近平 一陣準時/早到 3點 維園見

屌甴近平

毛巾

唔再用 完

環保d 用毛巾啦

VIRJOY

K字頭果個幾好用

轉其他牌子

推

惠康都係藍

屌屋企之前買左三大pack

好，下條轉健力士

帶手巾仔

Bye ~

戇尻？乂陸有人用twmpo架咩

Tempo貴逾七成 廁紙品質輸「佳之選」

好用
利申打手

TW

真係未見過大陸人用

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

屌那媽，轉其他

我懷疑我屋企用嘅牌子全香港得我用
出街從來未試過見人用

習曱甴

品牌名稱 產地
維達Vinda 中國
倩絲Zenses 中國
唯潔雅Virjoy 中國
潔柔C&S 中國
首選牌First Choice 中國
健力士Kleenex 台灣
皇冠Andrex 台灣
絲潔Scott 台灣
妮飄Nepia 日本
德寶Tempo 中國

Tempo一早俾大陸收購咗啦

屌！要用埋啲貨尾先轉倒

無問題，求仁得仁

有冇人可以做到整合，講有邊啲品牌係有中資背景？

利申：用咗tempo多年,一直以為係香港品牌

Tempo Vinda 同group，係中資
Zenses Virjoy同group
應該得kleenex係台灣製，係Kimberley-Clark，kotex M巾都係呢個group，廚房紙就scott，廁所就andrex 都係KC GROUP

比例子啦

Tempo喺大陸有生意嘅咩？又貴又多劣質支那細菌紙巾

zenses

有敏感只可以用原味Zenses
希望佢唔好係TVB賣廣告

okok

冇好耐

仆街

Kleenex zenses 紙質係咪好差
成日會漏紙巾係衫褲袋 洗完衫成缸紙碎得tempo無呢個問題
有冇啲紙質強啲嘅推薦

有咩一包包裝既紙巾好用過tempo 試過好多都麻麻

維達衛生巾

有咩代替品？

維達cheap到

721 811 831 101

佳之選

me too

包包用zenses.

皇冠Andrex有落TVB廣告
可以買Scott廁紙

759 個隻都好用

有用

屋企用完呢批要轉哂

用開健力士

垃圾
永不幫襯

18區黃藍食店Bot

就係等睇呢幅圖

多謝提醒

推你屌

公司訂開zenses無包裝版一次買勁多慢慢用

有無連生產地都唔係大陸的?

暫時轉左用健力士

唯潔雅係咪大陸?

但易穿又易有碎痴係面

zenses 好用啊。轉左好耐

不要用

佢啲紙巾會甩啲白色點點
抹汗成面白色一點點之後無用了，轉曬Zenses同健力氏

咩嚟?

Pulppy 寶碧
好黃
越南製造

zensus hktvmall上面寫大陸做

用Select / pulppy

以前有 7 day

一早冇用tempo啦 咁貴

唔系印尼咩

Tempo屬於「維達」是中資—》....2014年7月18日，Tempo被維達收購奪得中港澳品牌永績及獨家使用權。...

維達係中資四大生活紙業。 以後真係要睇清楚看似「外國」品牌背後是否中資。

scott、健力士、皇冠都係同一間公司，made in TW

咁打丁應該用邊隻好？
健力士系嘅盒紙薄到仆街，zenses用過都ok，不過聽講又係中國製

用 7days

廁所用緊759 (環保原因)

包裝用Zenses

半年前買咗 未用晒 用埋就轉

Zenses係中國架 用多2張健力士囉

依家用緊Nepia

有咩其他紙巾簡？

759有廁紙？

薄？

吾系甘牙

其實係唔係曲線？

盒裝紙緊可以買一田熊本熊嗰款，made in jp
一盒200張，但好薄

yes

幾薄下

大把紙巾可替代
永別了TEMPO
YOU WILL NOT BE MISSED